條J太大負重搞到好辛苦

我條J又大又粗搞到負重好辛苦(不包括春袋) 就好似D大波既囡囡因為負重搞到行路好辛苦一樣

有沒巴打可以教下買邊隻牌子既底褲好 ?

5著最好

好痛

切左佢

呢個比cos狗用